\chapter{Problem analysis}\label{cha:problemanalysis}
Input your files here

Arduino har ikke concurrency. Folk er dårlige til at skrive Arduino kode, specielt concurrent-lignende-kode.

\begin{enumerate}
    \item Arduino
        \item Arduino bruger hobbyister
        \item hobbyister problemer med at skrive god kode til Arduino
    \item concurrency
        \item concurrency på Arduino architectur single core
        \item concurrency problemer for hobbyister at skrive det godt på Arduino
    \item hvordan kan vi løse concurrency og dårlig programmering igennem et programmerings sprog.
        \item Hvordan får man concurrency? -> OS/scheduling
            \item hvilke muligheder for scheduling findes på Arduino? Hvilke OS.
            \item (hvilken os eller library vil vi bruge til concurrency)
        \item hvad er fordele og ulemper ved de forskellige concurrency mekanisker i forhold til sprog design?
        \item hvordan måler vi kvaliteten af vores sprog, og hvilke parametre er relevante i vores situation.
\end{enumerate}

har potentiale:
\begin{itemize}
    \item (compiler transpiler)
    
    \item vil vi lave et survey/spørgeskema/test? Nok ikke.
    
    \item Hvilke værktøjer skal vi bruge?
    
    \item komplet concurrency vs subset af concurrency
    \item generelt begrænsning på hvad sproget skal bruges til.
    \item Should we use a parser generator, and which ones are available?

\end{itemize}



\input{chapters/02 problem analysis/what is arduino}
\input{chapters/02 problem analysis/who uses arduino}
\input{chapters/02 problem analysis/concurrency}
\input{chapters/02 problem analysis/What is the problem}
\input{chapters/02 problem analysis/evaluation criteria}
\input{chapters/02 problem analysis/how to achieve concurrency in arduino}

%\input{chapters/02 problem analysis/compiler vs transpiler}

%\input{chapters/02 problem analysis/c++}
%\input{chapters/02 problem analysis/realtime systems}

%%% Ikke nogen inputs efter det her.
\input{chapters/02 problem analysis/problem statement}